有無巴打熟運動手環, 可以入黎俾D意見?

平時多數跑步/行山(有時游下水, 打羽毛球), 想買返隻運動手環track下GPS, 心跳, 即時速度, 距離等等

個人偏好窄身, 手環型, 廢事太大隻唔舒服, 筆直$1000-1500左右

我睇過下post, 見好多人都用Garmin呢個牌子, vivosmart系列好似幾岩我

另外, Samsung Gearfit 2好似都有類似功能, 睇落都ok

有無巴打用過可以俾D意見, 或者有其他型號/牌子推薦

apple

小米手環2 $199

用an機, 已經柒左

我始終唔係太信D大陸野, 之前留意過D其他淘寶手環, 平到一舊都唔洗, 仲成幾萬人買, 不過我覺得D數據會差好遠

自己用緊小米, so far唔錯
準唔準就唔知啦
另聽過fitbit呢個牌子 可以睇睇

但我覺得小米比較似係智能手環, D運動數據有限, 無GPS, 即時速度果D功能

之前有實驗話屌米步數準

vivosmart hr plus

巴打係咪用過, 可唔可以講下用後感

但我嫌佢無GPS同速度睇

如果你帶埋部手機去跑既, 係可以有埋跑步路線紀錄同速度, 步速果D

我知, 但我就係唔想袋多舊野係身

好打手feel

Fitbit外型靚d

遲D睇下

本身賣緊呢類型產品
要做運動一定係買garmin
其他牌子可以睇都唔洗睇

小米係得廢老廢中先會鍾意
又唔做運動，check乜鳩心跳睇下每日行幾步，哂氣

Garmin 有冇邊度抵玩

隻235 膠膠地咁 但賣2k

用小米都on99

外觀雖麻麻
不過夠實用，市面上無乜邊隻有齊佢d function

IPHONE WATCH 聖誕前傾掂SIM卡版
我建議買

有齊哂電話功能已經係一大賣點

2年先換款嚟計
再放番出去可以放到6成價錢 計落隻錶價都係800幾蚊 同你買條無咩可能二手放嘅SPORT BANE 差唔多

當然 本身用ANDROID的話個功能整合 係一個問題

另外 IPHONE行咗呢步之後 SAMSUNG/HUAWEI/屌米呢D跟尾狗 可能隔幾個月就會跟足 到時個MARKET會再平D

其實真心小米日常用算係唔錯, 而且又平

不過如果用黎做運動就真係差好遠

我都想買隻vivosmart HR+

睇落個款都OK